<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Asociación Galega de Estudantes de Matemáticas on MaEGA</title>
    <link>http://localhost:1313/gl/</link>
    <description>Recent content in Asociación Galega de Estudantes de Matemáticas on MaEGA</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>gl</language>
    <lastBuildDate>Tue, 11 Feb 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/gl/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Estatutos MaEGA</title>
      <link>http://localhost:1313/gl/estatutos/</link>
      <pubDate>Tue, 11 Feb 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/gl/estatutos/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;disposicións-xerais&#34;&gt;Disposicións xerais&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;artigo-1-denominación-e-natureza&#34;&gt;Artigo 1: Denominación e natureza&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;Coa denominación de “Asociación Galega de Estudantes de Matemáticas” (MaEGA), constitúese unha&#xA;organización universitaria de natureza asociativa e sen ánimo de lucro, rexida por principios democráticos,&#xA;de igualdade, laicos e sen vinculación a ningunha organización polı́tica.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;artigo-2-personalidade-xurıdica&#34;&gt;Artigo 2: Personalidade xurı́dica&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;A asociación constituı́da ten personalidade xurı́dica propia e plena capacidade de obrar para cumprir os&#xA;fins para os que foi creada, sempre respectando os seus principios e a legalidade vixente.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Aurias</title>
      <link>http://localhost:1313/gl/aurias/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/gl/aurias/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Aurias é un programa de amadriñamento de alumnas do ensino medio (ESO e Bacharelato) por estudantes do grao en Matemáticas (e os dobres graos con Infromática e Física).&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Este contacto busca potenciar a interese polas matemáticas, tanto por informar sobre a vida universitaria como por promover a participarción en actividades de carácter lúdico e na olimpíada matemática.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Ademais, as alumnas poderán contar, se así o desexan cunha preparación básica para enfrontar problemas deste carácter, sempre dende unha visión flexible, divertida e sobre todo, cun contacto achegado.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
